人造肉普及化會否破壞食物鏈嘅運作

pish

人造肉都係植物造，而且受眾主要係人

同你食豆腐有咩分別

但唔係人人食素
始終普遍人都會食肉(黎自豬牛羊)
如果人造肉可以普及到人人都食
咁咪變左只係食緊植物

宜家啲肉絕大部分都係黎自畜牧業
班豬牛雞同你一樣係食粟米飼料為主
如果冇左畜牧業 你諗下粟米價格會變成點

你意思係如果有日人造肉嘅味道營養價錢都做到比真肉更好時？

係丫

飼料用嘅粟米人係就係食得
不過因為太難食，基本上冇人會為比人食而入貨

咁少啲人種栗米姐 無野嘅

價錢味道ok
又無健康風險既話
真係無乜所謂

改做種啲人造肉嘅材料
不嬲農民都係邊樣賺種邊樣咁

其實而家係問緊會唔會破壞食物鏈 大家都知人係食物鏈頂層 大家走去食人造肉(植物製)嘅話 咪豬牛羊魚etc. 咪會無人清

sor 答錯野

又唔係一日搞掂所有野，個過渡階段會慢慢減少個養殖數量嘅

就算真係一日搞掂，都只會捉哂啲豬去毒氣室姐，邊會放生佢地

飼養用既動物點解要計落食物鏈

點解唔計先 佢地一樣要食野同被食架

生靈塗炭

畜牧業係人工食物鏈,係人類用化肥種大量植物,人工生產既初級生產者就可以養殖足夠人類食用既禽畜,成個過程都係係可控既範圍
大自然既食物鏈係好複雜,最少都有4-5個捕食層次,環環相扣,每一層既變動都會為成條食物鏈帶來好多既變化
至於你既問題,當有日人類唔再須要大量養殖禽畜,其實一定影響到大自然既食物鏈,因為人類既農業生產活動已經影響左本來既生境,其實已經帶來左無數破壞,所以人造肉普及化,會為天然食物鏈帶來正反面影響都係必然

淨係知豬牛鵝雞鴨羊有機會絕種

呢堆應該係地球食植物類嘅鐵膽黎